手剁蓮藕餅 【老娘的草根飯堂】

呢個係之前某巴打點菜既！(我本身好少做餅，多數做蓮藕夾！)
我做左幾次，呢次我覺得做得最好！最簡單，最好食
我個人鍾意蓮藕同肉大概六四比，肉剛剛夠黏蓮藕就好！
食落去爽爽脆脆的！
而且一次可以做多點放冰格，朝早返工放下格 放工返去就煎得喇！

圖文食譜 手剁蓮藕餅:

Facebook專頁 :

Instagram:

Blog:

肚餓

支持老娘來留名

呢條link一禁入去又404

而家仲有埋英文材料

我入到呀！

因為比人問左幾次！反正都係幾句咪google下囉

old girl's grassroot canteen

仲 old girl？

咁呀
OLD LADY囉

藕餅雞扒飯

老娘 呢個正呀
要諗煮咩比另一半帶飯好苦腦呀

做乜整到成碌鳩咁

乜你一餅餅架？

最正呀可以雪住！想食先煎！極速開飯

就咁藕餅都夠做

點解要用咁多筷子，有撚排洗wo

黎黎去去都係兩對

我係做圓形嘅

有唐芹，好正

Old lady 可以秋天整蟹皇獅子頭，之前去陽州朋友屋企食，超好食!

懷念中

又幾簡單

係將蟹黃釀入獅子頭？